---
title: 'Felix Kirmaier - Frontend Developer'
layout: 'layouts/home.html'
eleventyNavigation:
    key: Home
    order: 1
    title: Home
changeFreq: 'weekly'
intro:
    headline: 'Servus, ich bin der Felix'
skillstitle: 'Was ich so beruflich mach:'
skills:
    - 'Responsive Web Design'
    - 'TYPO3'
    - 'Performance'
    - 'HTML // CSS // JS'
    - 'Code Reviews'
    - 'DevOps'
    - 'Technical SEO'
    - 'Visual Regression Tests'
    - 'End-to-end Tests'
    - 'Coach'
    - 'Consultant'
    - 'Speaker'
---
Als Frontend Developer aus Unterhaching, bei München, versuche ich seit 17&nbsp;Jahren (mit&nbsp;wechselndem&nbsp;Erfolg) perfekte Websites zu basteln.

Außer der Darstellung, auf unterschiedlichsten Geräten, ist mir vor allem die Performance extremst wichtig.

Die Erkenntnisse aus meiner täglichen Arbeit gebe ich seit Jahren in Agenturen, bei Barcamps, Usergroups und Konferenzen, mit großem Spaß an Interessierte weiter.

Über Fragen, Anregungen, Lob, Kritik oder ähnliches, per Mail oder Nachricht in den unten verlinkten Netzwerken freue ich mich sehr.

<a href="./about/">Hier</a> erfährst Du mehr über mich, mein Setup habe ich auf meiner  <a href="./uses/">"/uses"-Seite</a> aufgelistet,
